原來仲有一日上海就會取代香港成為國際金融中心

仲有一日時間實夠的，原來支那人都係deadline fighter

仲有唔夠18個鍾

比D時間維尼

問佢致命問題，上海睇公立醫生幾錢？

靜雞雞：人地唔敢答架

一日未到最後一刻都仲有機會

到底係唔係真男人？

唔好畀佢spin 左去上海度

仲有時間，偉大的祖國千萬不要放棄

台灣仲會被武統
支那最後一日好忙下

為上海集氣

唔係點叫deadline fighter

仲有正式全面小康

維尼無着褲都唔見有J,應該係女人
一係公公～中國獨有